učim se češtinu, protože rád studuju tady v česke Republice protože tady pokud umim dobře čeština budu studovat na narodni univerveziti zdarma a učim čeština taky protože ted bydlím v česke Republice je dobrý pro mě pomoc mluvim s kamaradem cech a učim češtinu na metropolitni univerziti. a mám problemý pišu text s hodně chyby. mám taky problem imperativu verba a mám trochu gramatika a mám pomoc v škola tam učim gramatika a v domě čtil jsem muj kniha a slovnik a mluvim s kamaradem ťech.
